出HTC有無得諗

有
HTC 係 Android 界嘅 Apple
我之前用咁多部Android手機都係HTC
不過就而家轉左會用iPhone

Htc仲有出機咩

已經對而家既apple無咩好感
想用台貨

呢部有d似pixel 手感好似唔錯
不過都要睇實物

日落公司 唔好諗住有update

最新個部9個月前lo

Htc 咩黎？

HTC死忠

似日出多d 伸利 9up

隻淺藍好j wor

細個呀媽用htc one

傻撚咗 ?
買one plus 仲好

大陸不了

雖然htc d機跟 pixel spec，但htc親共，所以不了

HTC10用到依加
鍾意金屬機身多d 點跌都唔爆

htc親共嫁？

雪裏紅奶共奶到雪雪聲

好掛住htc u11
依家用緊8+

出HTC不如出Pixel

我出se1算
唔會用電話打機睇片
而家用緊5s

desire開始用到而家, 諗緊下部機轉唔轉會
竟然有人咁睇唔開想help this company

唔用支那 唔用韓狗牌子
an機仲有咩牌子可以揀？

一代神機，可惜內建九二共識

而家想help都唔容易，大舖早2年好似已經落晒架

曾經既an機龍頭